##Опишите своими словами, что такое метод обьекта.

Метод обьекта - это функция, которая записана в теле обьекта.
Метод обьекта имеет сокращенную запись - sth(){},
в методах, если мы хотим обратиться к какому-то ключу обьекта, нам не обязательно прописывать его имя, можно записать так this.key, и тогда функция обратиться к обьекту в котором находится.
В целом вызовов метода обьекта, ничем не отличается от вызова обычной функции.
